唔升返一千點, 點氹你啲人入局呀

唔升返一千點, 點氹你啲人入局呀

大家明啦